# About

テキストエディタ[Mery](http://www.haijin-boys.com/wiki)のイベントマクロ用のクラスです。
呼び出し方を統一することでイベントの追加・編集をしやすくし、また例外発生時のメッセージをアウトプットバーに投げることでポップアップ地獄に陥らないようにしています。

# Usage

「On～」から始まるファイルをイベントマクロとして登録します。不要なイベントの分は登録しなくても問題ありません。
具体的な処理はEventMain.jsにある登録したファイルと同名の関数内に記述します。以後EventMain.js以外のファイルをいじる必要はありません。

##EventTemplate

このファイルに従って処理を書くことで、通常のマクロにもイベントにも一つのファイルで対応できます。
作成したファイルはそのまま通常のマクロとして登録できます。イベントの場合はEventMain.jsでインクルードし、利用したいイベントの関数内で作成したファイルの処理を呼び出します。

## Lisence
This software is released under the NYSL License.

A. 本ソフトウェアは Everyone'sWare です。このソフトを手にした一人一人が、
   ご自分の作ったものを扱うのと同じように、自由に利用することが出来ます。

  A-1. フリーウェアです。作者からは使用料等を要求しません。
  A-2. 有料無料や媒体の如何を問わず、自由に転載・再配布できます。
  A-3. いかなる種類の 改変・他プログラムでの利用 を行っても構いません。
  A-4. 変更したものや部分的に使用したものは、あなたのものになります。
       公開する場合は、あなたの名前の下で行って下さい。

B. このソフトを利用することによって生じた損害等について、作者は
   責任を負わないものとします。各自の責任においてご利用下さい。

C. 著作者人格権は 黄身 に帰属します。著作権は放棄します。

D. 以上の３項は、ソース・実行バイナリの双方に適用されます。